奧克蘭之光！吳彥祖發文賀「同鄉」賀錦麗

身為美國公民的影星吳彥祖，發「賀文」恭喜「同鄉」賀錦麗！他網晒美國首位女副總統當選人賀錦麗的照片，原來他們是「同鄉」，同樣來自美國奧克蘭。他留言指對方創下歷史的一頁，成為史上首位女性、首位亞非裔混血的美國副總統：「最重要的是，是首位奧克蘭人做這個位置。」

至於王敏德同樣恭喜拜登當選，並轉發長居美國的哥哥兼演員羅素的留言。原來羅素跟拜登早有一面之緣，昨日羅素網晒與拜登在2010年的合照及表示恭喜。

推